連登仔最撚憎既社畜終於入冊

日屌夜屌社畜點樣出賣人
依家你地應該好心涼

爽 成日以為自己好撚正義
唉 仆街紅官全家死清光